﻿girlname=Rei&girldesc=Ein junges Mädchen das sich der Kirche verschrieben hat und sich als Sklavin verkaufte um das Böse und die Korruption zu bekämpfen.&image=Slave-Rei.png&gamefile=Slave-Rei.swf&renown=high&mode=hard